{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014452?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 덕계 WE"
    },
    "text": "基本規定入室の際には最低2名利用が可能であり、追加で人数を含む場合、追加料金が発生する可能性があることをお知らせします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、予約された客室と上記イメージの客室が異なる場合があることを考慮してください。 オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 客室内ではWi-Fiを利用でき、当店はスピードケア加盟店として無菌清浄空間を提供しています。 ご宿泊の会員様には部屋につき2つのカップラーメンをご提供し、フロントの前には製氷機が設置されているので、飲み放題で氷をご利用いただけます。 また、夏季シーズンには氷とミネラルウォーターもフロントで提供され、貸室時間は最大3時間まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室の際に最低何名利用が可能ですか？",
            "answer": "最低2名利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を含む場合、何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で人数を含む場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックインの際に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられますが、予約された客室とイメージの客室が異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン、特定日および祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内ではWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような清潔さを提供していますか？",
            "answer": "当店はスピードケア加盟店として無菌清浄空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ご宿泊の会員様には何を提供していますか？",
            "answer": "ご宿泊の会員様には部屋につき2つのカップラーメンをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントの前には何が設置されていますか？",
            "answer": "フロントの前には製氷機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "氷は飲み放題で利用できますか？",
            "answer": "はい、製氷機を利用して氷は飲み放題で利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季シーズンには何が提供されますか？",
            "answer": "夏季シーズンには氷とミネラルウォーターがフロントで提供されます。"
        },
        {
            "question": "貸室時間は最大何時間まで提供されますか？",
            "answer": "貸室時間は最大3時間まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 404
    }
}